有冇人都係一食辣就肚痾

準時半日後就痾返出嚟
痾出嚟仲feel 到辣
身體係咪仲未消化完
以前都唔係咁但呢一兩年真係次次都係咁

我成日都係 食親都肚屙 但係辣嘢真係好食 🤣

我都係
之前都食到辣 而家食親隔日都會肚痛 痾辣屎 搞到我唔敢再食辣

問過人
如果你食完辣野會痾同肚痛，證明你身體係唔適合食辣。
細佬我食左10年，痛足十年，肛都裂理，都係一樣情況

細個可以食好撚辣

而家多少少都柯

我多數食完唔係半日
一至三小時內實肚瀉
食油膩野都會咁

以為自己出post
依家食辣野當清腸胃兼減肥
係有時抹屎忽抹到屎眼好痛

要柯返啲辣屎出黎
份量少但濃度極高

我食辣 特別係雞煲一撚定屙
未必係半日
有時食完一個鐘已經勁急

我都係
我仲要計過 係食完6-10個鐘後就會肚痛勁急屎 個時間長短就depends on個辣度
所以如果明知出街出成日 日頭我係唔會食辣

但明明早幾年呢件事係食到接近自己極限嘅辣度先會係咁 近排就變左求其半匙羹辣油都會 但食嗰陣係接近唔覺辣嘅